笑死人，中國最強武功｛手撕大橋｝，疑似豆腐渣工程

笑死人，中國最強武功｛手撕大橋｝，疑似豆腐渣工程

勁撚到

大力金剛指

全宇宙冇見過既都可以喺度見到。

認真,,,, 條片似做謠多啲
如果咁都摸下都甩 早就係 之前大雨果陣 散晒.
仲變到有得俾佢拍片....

似係新批上去未乾晒就去搞爛多啲....

你落大雨走去批？

條片現場都無落雨.
唔排除之前大雨果陣本身已經沖爛晒,
但係佢拍緊片 果陣手撕既石屎 一定係大雨後既事.....
如果係咁易甩一早就俾大雨 沖爛 唔到佢用手黎撕....